【譴責】達哥你唔表態，最少也勸年輕人勿輕生吧

達哥，出面已經好多屌柒你嘅post，我係呢度都無謂再屌鳩你染紅，因為你始終係我地呢班前達粉心目中已經變晒質。

最近陸續有年輕人自尋短見，啱啱又爭d有第五位年輕人輕生，而你林慧韡嘅打機直播觀眾年齡層係明顯後生仔呢一代，你個仆街仲可以選擇沉默，繼續扮無事做你嘅舞台劇!?

係度就係屌你呢樣野，你作為一個Kol，講一聲叫年輕人冷靜唔好做傻事絕對有影響力過普通人好多。但你個仆街就繼續龜縮，勸一勸年輕人唔好再做傻事會唔會令你有政治立場呀屌你老母? 呢樣係作為一個公眾人物最少應該有嘅道德及人性表現，你就賺大陸錢已經賺到無晒人性。你就仲偽善過桐生一馬，係偽君子之極，口口聲聲兄弟兄弟，而家有可能有兄弟對社會萬念俱灰係有輕生念頭，你就連發聲咁簡單嘅動作都唔做，飲水思源都唔撚識呀你條偽善者仆街！你係無恥，你係虛偽！

最後各位年輕人請求大家唔好再輕生，香港未來係屬於你地年輕人！覺得攰嘅就休息、搵朋友傾下計、做下運動放鬆心情再作戰，呢場係持久戰需要大家每人嘅力量，聚沙成塔，一個也不能少。

算啦好嗎
無謂勉強

佢已經唔係我地識既達哥，點勸都會再番黎
我無野講

唔會

不要再提此人，要人提先做嘅話做黎都冇意義。

達粉死撚開啦 屌你老母

有錢賺就得 兄弟死唔死關我咩事 兄弟係用嚟出賣㗎

畜生走狗

班人唔死都唔會玩完美世界、暴擊英雄，又唔會買飛睇舞台劇，點解達哥要保住佢地條命？利益至上，先係達哥嘛，真兄弟會明白。

達哥: 麻煩咁多位兄弟課咗金先好死

由第一位犠生嘅義士到而家都大半個月，佢有心一早講左啦，仲話一路關注一路關注越來越多人犠性，佢有冇理過
仲叫佢講咩都冇用，佢根本唔會理，只要有啲啲機會影響佢搵錢佢都唔會做

放棄左佢啦。 我唔會叫佢達哥

不過佢唔當大家兄弟

就算啦

達狗

真契弟自然會明

老老竇竇今時今日仲睇緊佢既人邊會去自殺

呢段時間睇多左其他youtuber同kol
發現都有唔少有份行出黎
有份share各種文宣
有份提各位兄弟唔好輕生

達哥？算把啦

關注緊你地點死

關佢咩事

真係對佢好失望

當初backup佬事件 成班兄弟支持你

而家香港有事 你就bye 9 bye

你永遠無法叫醒裝睡的人 ——魯迅

我係真係好失望，所以有感而發，睇撚咗你直播最少6年。麻煩你以後唔好再講咩撚野兄弟兄弟，你好嘔心好冇人性

達哥可能覺得你地攪事 死快D仲好

唔講喇，影響飯碗的。

算鳩數啦
你仲會留意佢動態先更加可以唔撚理

迖哥而家咪關注緊囉
仲想點呀
係咪想搞到迖哥冇飯開呀

真係好失望
當初backup佬事件都係成班稱兄道弟嘅手足撐你
屌到backup佬返唔到轉頭
而家？

我幫佢答
佢一直關注緊

達名言: 我永遠企喺人民(幣)嗰邊

「七黑」團結打倒白色恐怖

失望
完
唔洗再理佢

小心此人

佢而家講任何野都太遲

唔會叫佢達哥 達哥既哥係兄弟既意思
香港人無你呢d發左就唔理香港既人

林慧韡，你見唔見到我個username，我好快就會改名
希望你仲記得咩係敏行、正心、博學、日新

最有影響力又係佢
最唔出聲又係佢

真係好失望

好撚煩 三日唔埋兩日說有post講佢

出黎話選民登記最後一日都比人話搞港獨
我係迖狗都一定縮埋咩都唔講, 講多錯多
隨時佢上次FB講希望傷者早日康復已經比上面屈佢要賠錢
可憐既迖狗

達哥返生洗白成功

咪撚再提啦
煩唔撚煩呀

呢樣真係駁唔到

哦！你唔講反對港獨即係你想搞港獨！
樓主小心俾人拉呀！

唔好再理佢啦

達哥呢個人就好似啲返教會賣保險同做傳銷果類仆街。

表面同你班friend兄弟前兄弟後，實際上只係想sell嘢同呃你班傻仔錢。

佢唔理你地真係唔意外

達哥 有替身 完美世界
唔洗驚

真係點估得到達哥會以咁既形式落幕

達哥係時候由神壇走下來，以後他只是一個普通kol，唔係好多青少年的好友。

呢條友算吧啦

算吧啦 由佢繼續搵佢既人仔
用殘體字 講普通話係大灣區開台打機
比佢世世代代做中國人做奴隸啦

我無嘢講....

算尻數喇
比比鳥叫人做選民都咁
達狗點撚敢講野

算鳩數吧啦

我都對佢失望

冇啦，佢真係變左，唉

達哥成日一玩新game就係搵地方跳樓
唔通.......

咪係 點解要迫 唔係呢一種人就唔係

迖應該心諗：wfc 咪影響我袋裡d银両

who fucking care?

個名臭晒 做咩都冇用

唔好意思阻阻你, 見到有wallpaper係得一個電話仲要剩係for messaging, 所以整左一張俾大家用

是撚但啦 who fucking cares

如果佢今年夠膽出現係動漫節，應該會有人聲討佢

达：要搵錢，不了

达魔

樓主小心達衛兵

條垃圾唔好再提佢好嗎

佢肯出聲呼籲下都好既 但暫時唔覺有呢個可能

其實達哥又唔係賺大陸錢 唔明佢驚咩 唔出黎表態

真係 屌你老母叫你班觀眾加油/唔好輕生都唔撚做
金錢真係萬惡 可以改變一個人

佢跟本就係一隻廢狗，有事只縮沙囉，死契弟

唔提一陣件事過左掉淡左迖哥班兄弟又返返黎

屌人叫人咪輕生起碼可以攞返半數支持度
認真

其實就算佢講乜都比人屌都要出聲同啲後生講句加油呀同一個不能少個啲 始終太多學生睇佢
點知縮撚到而家 淨係顧住做個舞台劇 話唔埋收台個期真係去e3打機添

其實佢而家出黎講咩都冇用了
利申 達粉，訂閱到上個月已停

唔好再提啦我嗎，我真係冇野講，由佢消失啦。

搞掂國家大事再清算走狗
如果我睇唔開再見到佢個狗撚樣就係jump

仲搵佢做咩呢
轟啊 咁？
佢已經選擇左啦

仲未loop完達哥
WFC LA

子華講得岩

佢間公司係中資。。。

唔係話迫佢表態。
但佢唔表態，其實都已經算係一種表態，話俾人聽，要賺中國人錢就要禁聲。
亦都話俾人聽，因為需要繼續賺中國人錢，所以選擇禁聲

如果，達哥因為簽左咩合約，表態會死人破產，就請你將來講返出黎，到時幫你平反

佢而家靠咩搵錢其實

已經唔期望佢會就反送中講任何野
包括唔表態嘅言論

錢,你唔佩唱 聖鬥士

達哥已經變咗做迖哥啦 算啦

收皮啦起你底知你咩料啦死達粉
躝返去含你主人碌鳩啦

唔洗再因爲佢冇表態而對佢取態有幻想啦 佢潛水咁耐已經話你佢由一開始已經歸左邊 佢係企係人民既對面

迖

含狗撚大

佢唔會上連登啦 要搵佢去天涯貼吧

達狗仲關注緊事件 唔得閒開post開台

對達迖已無寄望
唯一寄望佢快啲死

達狗，有名你叫狗黎邊會識表態

達哥 我係你fans
直到而家都係
但你真係令我好失望

The old tak gor is dead

屌你老母 死達狗
偽善撚

支那达話之你死啦，最緊要唔好阻佢搵錢

迖
同姓譚姓鍾兩隻野一鳩樣
有錢就無兄弟無人性

達哥賺少左錢樓主你養佢?

網典同wiki都寫左呢單野上去

佢個樣都唔撚似咁有正義感啦

其實達哥有睇開連登
如果達哥你見到呢個留言
真係唔該你盡返公民責任
唔係迫你表態
要做啲咩 你懂的

睇到你地咁就有啲慶幸當初喜歡嘅youtuber係熊仔頭而唔係佢

迖狗

乜仲有人留意佢
專心遊行好過啦

頭盔大過棺材

都已經唔同路 仲同佢講咁多做咩

兄弟呀

佢其實不嬲都係一個仆街，只大家自作多情，兄弟前兄弟後

我開頭都以為佢係一個普通素人開台，點知聽聽下發現佢個台好多古怪嘢，成日sell佢啲廣告，例如果排拍完pizzahut,佢就會係咁講拍pizzahut果啲所謂「趣事」，因為佢其實係賣緊廣告，但又扮同啲fans分享，古惑之極，背後應該有班人幫佢策劃。

仲有你地有無留意佢近年無乜講佢返工果啲事？佢果間所謂達魂製作，兩年只代理過一隻大陸game,佢間野唔係遊戲開發商，基本上工作量有限，咁究竟達哥有咩撈點賺錢？好明顯夜晚直播果兩小時就係佢工作一部，所以你地唔好再當佢係咩無私奉獻兩個鐘娛樂大家喇，全部都係鳩噏同假㗎，就好似保險佬、傳銷佬同你扮friend水你買野一樣

達狗 放棄啦
影住焦土都無用啦

呢篇野改做謝安琪一樣得
不過 連登仔實扮睇唔到

陳近南，7年啦，你真係令我好失望

對佢真係好失望
已經unlike unfollow哂佢所有嘢

同一個舞台劇，藍橘子同莊端兒都有叫登記做選民，提下後生仔一個都不能少！
今次真係對達哥好失望

想將大家嘅形象洗到變憤青激進
唔支持我地就屌

真心好失望

p 牌仔又係中共玩分化

達哥

我無野講

太遲

迖狗出賣backup 佬嗰日我已經唔會再睇

佢真係好無撚用
兩頭蛇

中共要諗吓其他招先得 呢啲對我地嚟講已經冇用

完全對呢條撚樣死心
已經Unfollow所有關於佢嘅Media Site

中資出八百萬剩係搞到隻大陸game代理

已經unfollow, unlike同unsub晒好耐

作為一個香港數一數二嘅KOL，事實上係真係要出句聲幫下手 以免更多人犧牲

驚到連呢啲嘢都唔敢講嘅時候 係無撚左人性

多餘，呢個時候出post咪又係可以話人食人血饅頭，偽君子
達哥post已經成為最容易入口既分化post

人地有關注架

用死咗既義士去挑釁紛爭仇恨
樓主你諗吓自己做緊乜

從來冇睇過佢D片或者直播
我條女以前成鳩日睇 我係隔離已經覺得佢把聲好撚煩
有冇巴打可以簡單講解下點解佢果陣會比香港人推上神枱

sad but true

達狗：我冇野講

屌達哥老母
仲話我地係兄弟
我地全部all in同林病對抗
佢條撚樣為左少少利益開句聲都唔肯
兄弟有難啊

Sing hallelujah to the 達哥

本身唔係達粉，但係以佢今時今日嘅影響力
佢嘅發聲一定幫到好多市民，之但係佢選擇龜縮

你老母啊
而家幾多人因為呢條事受左傷
如果你見到自己女朋友比人打到就死你會唔會因為怕冇左份工唔出聲
如果係嘅你就係懦夫
達哥可以話自己冇錯我地亦唔逼佢
不過呢件事之後唔再係兄弟

拎俾番個人性俾達哥。

咪就係多得樓主呢類弱智證明俾達仔班盲粉知反達既係有弱智囉
靜靜地以後無論佢做咩都唔睇佢咪得，明知而家多野做多野煩仲要做到成個私怨女人咁

達哥表示：我冇野講

連登仔一個月以黎最成功既係搞死達哥

達狗：你地從來冇認識過我，我一向都係咁嫁啦

依家啲人興咁樣同兄弟講野
仲要推到上熱門先恐怖

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我 我要睇你委任證同編號投訴你

作為由sleeping dog開始睇、就算近一年冇乜點睇都照課金訂閱俾佢既人
真係好失望
我知道唔可以逼人去表態
但點解大家都因為佢冇出聲而咁大反應，就係因為大家太信任佢
對佢有好大既期望
由以前成日講下六四冇死過人、雨革直情休台撐大家
到而家居然隻字不提，只係講一句冇明確立場既關心說話
其實我都仲忍住，念在咁多年我對佢既喜愛同信賴
直到見到佢仲出廣告，我就真係忍唔住
即刻去左unsubscribe佢個twitch channel
我唔會鬧佢屌佢
但我都冇辦法再支持佢

達哥post已成為分化論既糖衣毒藥

算數啦，仲駛對呢條友有期望？

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

哥你老母，潛水达過街老鼠

我冇野講 我唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

一陣又引班錄音機入黎播話又唔見其他藝人表態架啦
Btw迖哥收皮啦

專心事業， 等上岸

以前成日講太子女，西餅妹
依家返工嘅嘢提都冇提過

唔好再幫呢d人刷存在感啦
佢受眾大部分都係連登
唔提佢由佢沉底係最好嘅報應

收皮啦 人地之前出post講一直關注事件都比你班連衛兵屌啦
今次講實比你地話借死人上位

我覺得佢係同林奠一樣估錯形勢

達哥變了，由sleeping dog睇，依家轉會去伍大師

放棄佢啦 咪再講佢
利申 達哥fans

佢就算知咁大獲佢都會揀錢而唔會關心香港關心年輕人囉

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

睇咗佢咁多年 我依家想講佢講 收皮

达哥

講真點解仲對呢個人抱有期望

咁又點？13億潛在支那觀眾群 你香港人咪唔好睇囉

Twitter直播唔明點解唔可以表態
除左想搵錢諗唔到有咩原因仲唔講2句

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

連登仔最錯係以為達哥支持反送中怕得罪紅資而唔敢表態
事實可能係達哥根本支持送中 唔表態係唔想得罪班觀眾
點知一班兄弟都係唔收貨

唉，估唔到係咁嘅情況睇清達哥

算啦 對呢啲垃圾要徹底死心好 咪撚畀佢用任何理由翻生

一樣已unfollow
反而follow左比比鳥

之前達哥出post講又話人咁遲先講不如唔好講
而家又出post屌人 好話人唔講
如果達哥真係出post 我唔信你地班撚樣唔會話佢消費死者乜乜柒柒
乜撚都係你地講
連登仔真係

無睇佢直播打機

想知分化啲乜 達哥而家企係我地個邊定點？

达哥？邊位？

分化唔表態既人

連衛兵：......（駁唔到）

我信黎英 黎英信朋友 朋友會默默支持
有好多人背後支持 亦冇可能要佢地出黎拎獎咁
要搞達哥可以隨便 我相信達哥會獨自承受

達哥算啦，己完。
金錢可以令人改變

不過好老實講
達哥出嚟講 又會比人屌佢假人假義之類嫁啦
可能仲有反效果

利申返先 對達哥好失望

做咩達哥成日比人攞出嚟鞭屍

達哥之前開台講d 鳩野
成班友就洗版話 我我我
包r頸
依家我地係咁叫佢出聲
佢又包r頸 唔講野

唔表態既人都唔係企我地呢邊 點分開點化開

真係?咁文宣組係譴責唔表態既人定拉攏唔表態既人?

k9d 就有你份，學下人地公子啦

同間大陸公司合作緊一段時間啦,果幾隻垃圾手遊
平時接下代言,政府都有搵佢
出SHOW,YT廣告費
之前拍戲做2打6
最新咪舞台劇

BTW每個人都有表態既自由
而家既林生已經唔係舊時既達哥
由爆咪素人達哥變成周身合約後面一堆人跟佢搵食既林生啦
所以唔出聲,明既林生

達嘅簡體字意思係 一隻狗坐船

我估好可能係大陸公司出份糧俾佢，即係果800萬唔係佢袋哂，只係注資佢間公司，有部份係出糧俾達哥。

之前好似有位巴打話佢只係達魂其中一個股東，我估佢代理咩game都無乜話事權。

利申鳩估

你當佢係一個普通藝人咁諗就OK
佢要做咩基本上都係後面經理人公司安排,佢可以有意見但唔到佢話事
要講咩都係問過公司先,講錯左隨時一身蟻
又咁話,條路佢自己揀既
利伸鳩估

唔好再睇佢咪得

文宣組旨在點醒仲訓緊既人 達狗呢類扮訓潛水為搵錢既從來都唔係目標

咁係你誅心論先假定佢係拉攏唔到，係邏輯謬誤，無法推論既野屬於未知，未知就係對象之一，你咁講法我都可以話全部唔出聲既人都係扮瞓，唔需要拉攏，文宣組係廢既

至少出post講幾句都好吖
生於斯長於斯，而家咁樣充耳不聞真係好令人失望...

屌
唔好再理佢啦
而家冇人想知道佢嘅嘢
佢死翻去做人民幣嘅狗啦

呢樣真 達哥對後生仔有一定影響力
可惜都係無動於衷⋯⋯

你的確可以認為全部唔出聲既人都係扮瞓 只係依個假設唔現實 事實上港人被稱做港豬其中一個原因就係唔理政治事實只顧吃喝玩樂 姐係仲訓緊
至於假唔假定達狗能否被拉攏個人認為就冇乜討論空間 要拉攏達狗呢類為錢埋沒良知既話我相信文宣組點努力都唔會有咩作為

達狗：怕怕 港獨豪是人版

咁係你擅自界定吃渴玩樂=睡，搵錢=埋沒良知=裝睡（唔通掛住玩唔出聲又唔係埋沒良知?）
事實上搵錢都可以從投票，捐錢等方式幫手
所以你既推論都係無效

作為一個愛國愛黨既KOL

佢理得你班人係生係死
佢只會理有無廣告 有無人課金

有冇巴絲成日係油塘見到達狗

收皮啦林慧韡你依家連作為人嘅資格都無呀

殘體字、我無所謂
唔表態、我都無所謂

依家死撚咗四個人啦屌你老母，你作為一個對年輕一輩舉足輕重嘅公眾人物，係咪應該叫佢哋唔好再白白犧牲自己呀？

連呢啲簡單嘅嘢都做唔到，你有乜撚嘢資格同人稱兄道弟、導人向善呀垃圾？

我明啦 照咁計我地唔應該再屌林鄭
因為大家都擅自界定林鄭推送中=想討好中央/政治逼害港人
事實上佢內心可能係唔想 只係比中共逼佢冇得選擇
請大家唔好再針對特首啦

隻狗過撚咗海就係神仙、理撚得香港死

咁係你擅自界定林慧韡=人
事實上達狗有手有腳，但其實狗都一樣有手有腳
所以你既推論都係無效

林鄭有出聲，而且重係支持，唔係唔出聲，所以呢個係類比失當，都係無效

自己靜靜雞unfollow唔出聲果d就叫原達粉
大大聲叫人唔好睇佢想佢乞米果d 叫連衛兵

你怕倫伯fans唔支持你，所以你叫人唔好屌倫伯一樣，咁樣文宣組做既野會浪費

若果一個人係因為以上原因而唔支持反送中
咁文宣組點樣教育都無撚用，同時亦唔好得罪全世界

真正人間失格

其實達哥呢家講咩都死嫁啦
如果佢真係呢家出黎講野，其實都係比人屌佢扮晒野
同埋我覺得屌佢唔講送中呢件事係岩，但勸人唔好自殺係唔係真係佢責任
btw呢家一係死忠支持佢，一係就反佢，咁其實佢出黎講咩都改變唔到人諗法

話唔定林鄭唔出聲中共要抄佢家呢 冇人知道林鄭心入面係點諗 可能佢同達哥一樣身在曹營心在漢 一日未證明到林鄭係真心想推送中都唔應該盲目屌佢

林鄭係兌現競選承諾：We Connect
大家唔好再屌佢啦

如果我哋針對達哥係唔係可以被拉攏既對象而討論既話，你舉既例子必需符合達哥既狀況，而佢現有既狀況係「唔表態」同「有可能被拉攏到」。而你淨係選擇性針對後者舉例反駁我係離題，因為我既論點並唔只係「拉攏既可能性」，而係考慮埋「唔表態」，所以對於唔恰當既舉例我係唔需要反駁

希望永離六道可以將佢套理論推廣至全港 還Carrie一個清白力勸200萬港豬迷途知返

岳不群

我地唔好再對呢個人有希望啦~ 算啦🙁

我又覺得佢唔會
個底仲係明白是非
只係利益行先變成咁
所以更加失望

唔好思考唔到就擅自改咗我既論點，咁做同民建聯係冇分別

真兄弟係會扭盡六壬導返達子向善
而唔係上嚟出post 分化
而且達俾你哋瘋狂屌柒
就更加冇可能聽得入你哋講嘢
我冇嘢講 我要見律師 坐夠48小時

由以前雨傘直播開咪表態會企係雞蛋個邊 講64 去到6月初chatroom一班兄弟要佢講6469完全當睇唔到 今時今日突然間要"言論自由"而提都唔提發生緊咩事 當冇事發生過然後直接宣佈休台 完全無視哂成件事 過左612突然上水up句一直關注想食盡兩家茶禮 然後繼續完美世界 我相信有睇開達哥既冇可能唔知佢既變化 並唔需要再係達哥企邊邊或者達哥有冇可能被拉攏啦 以佢依加身後既背景唔出聲撐送中算好比面架啦

向善定向共搵得多錢?你覺得達哥會蠢過你地?

同伍公子比
高下立見

依加我有話揾錢咩

201969 後沒有達哥
只有迖哥

達哥選擇左搵真銀而沉默係佢既選擇 係真兄弟就應該尊重佢而唔係逼佢"向善"

你呢啲咪唔係真兄弟囉

仲對呢條友有期望

留意到有达粉不斷負評

睇咗佢7年 sub過一年半載 重年年初三同佢踢波

雖然好痛心 但

五毛分化撚就係咁

彭定康：「我感到憂慮的，不是香港的自主權會被北京剝奪，而是這項權利會一點一滴地斷送在香港某些人手裏。」

ig出咗po叫人唔好輕生

完美世界替身發動

達哥最新表態

樓主成功召喚達哥

樓豬爭取達哥出post

相信佢都係睇左依個post 先出post

可以相信佢依加嘅行動只係想挽回多少形象 並唔係完全出自真心

原來達哥一直有關注事件,回家了